穿過雲層 我試著努力向妳奔跑

就是開不了口 讓她知道
我一定會呵護著妳 也逗妳笑

收嗲啦廢閘

收皮啦
廢閘

含撚未

唔好叫春啦
鍾意人就去馬啦

好耐無含過

好少見你咁認真

我c da

始終得不到你在意

唔想你再汚染波台

收嗲啦廢閘
波台之恥

樓主a09

個人閪就唔代表真係有個閪嘅

插針未

真人有女

武女?

想做巴迷 點John

問中坑耿鬼拎form

針？nben 有

咪笑大人個口啦

你仆街啦炒車狗

你做reception?

最型係我 唔搵我搵邊個